8
Любомир Бурий 19 Математики Студент
Олексій Руденко 18 Математики Студент
Максим Грибун 17 Математики Лінтяй
Михайло Джура 17 Інформатики Студент
Михайло Бенько 18 Математики Сенсей
Михайло Бенько 20 Інформатики Семпай
Злата Панковець 18 Інформатики Студент
Надія Бура 43 Мова Викладач